有無巴打30歲人仲學人著吊腳褲？

係咪後生仔專利？中坑著唔著得？

依然MK look

差唔多日日都著，不過我未有30歲

以前吊腳會係學校比人欺凌
拖地喇叭褲先媾到女

25開始已經無咁著了
老左著個感覺已經唔同左

木底鞋喇叭褲

睇黎巴打都應該3x

我三十仍然係衛衣吊腳褲波鞋🤦🏾‍♂️

我8歲，日日著

劉德華